有冇人一陣要返早

好後悔冇一早訓

放早

返9!

返14：00

9! = 362880